獨立 係咪香港唯一出路？

所有香港既問題源頭 都來自支共
支共一直不斷侵蝕緊香港
係香港身上攞著數
點解會有人承認一個咁既「祖國」？

有無人答到一個香港唔獨立
但可以唔再退步 唔赤化
將來唔會變成香港市既方法？

係

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.13 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號 - 15:30
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

係。

光復上水7月13號

係人！

根本就係，一路以黎都係
但步驟上唔可能一步登天，一定要有雙普選先可以做到野

而唔獨立 香港係唔會有民主

成為美屬太平洋領地

雖然依家表面上好似冇獨立到既條件 但係相信搞完一大輪野之後個個發現香港只係得獨立同滅亡呢兩條路

成個香港地理上遠離中國1000 公里就係

有雙普選先啦，冇條件。

可能要靠美國佬, 類似沖繩咁, 不過係正面version

點講都好,脱離支共控制係第一步,同時係最重要同最難既一步

香港作為支共經濟既心臟,佢唔願意搞撚死,但同時不惜代價去保有控制權,就算只係個名存實亡既空殼

我一向都係0個句，我完全同意，但係點對付解放軍?
台灣冇獨立都係同一問題

我地應該點走落去

係，真點雙普選同埋永續基本法(雖然國師有時好撚on9，但我覺得呢個suggestion可以)，然後就真係獨立

係。
香港一直比中共玩緊，所有官根本上面簡好哂派哂job 比佢地搞。
香港今時今日仲未比共狗坦克車入城係因為仲有國際關注緊。
唔好講香港，台灣本身都係獨立既國家都比中共搞到而家咁。
香港一日唔獨立，一日都唔會有民主。
而獨立呢樣野，最好係呢廿年內發生，20年後，中國共產黨正式接管香港，到時香港會變到一個好大既教育營。
諗下都覺得恐怖

問題係美國只支持你民主，等商界可以繼續以香港做基地做大陸生意，獨立左對佢冇好處

不是唯一 但可以慢慢諗下嘅
不過獨立之後美國佬仲會唔會支持香港就真係未必

其實老實講 係
但係要先鋪路 短期內冇可能發生
短期目標一定係雙普通先 繼續俾人賣港唔駛等到2047都收得皮
另外有冇法律JJ可以解答下
假設真係可以永續基本法 咁過左2047之後仲適唔適用
簽約寫明50年不變 之後就算佢即刻話唔行基本法好似都吹佢唔漲

香港對支共黎講呢一刻仲有利用價值，可以借香港去做生意，賺外匯，到2047年，香港正式成為廣東省，到時支共已經搵到另一個方法去取代香港。
香港必須要獨立。
必須要種下獨立既種子比唔同階層既人，比下一代。
香港獨立

其實都係利益問題姐
睇下中國到時有幾多實力
睇下究竟係外資重要d定係中國市場入口呢個定位重要d

做到全民普選香港人管香港人已經夠，做得唔好可以即彈劾。
中國現時實力係唔會比你獨立

如果共產黨收皮, 建設民主中國, 一國兩制還可以

大家成日諗 國際唔會比解放軍出手鎮壓示威
咁點解 你覺得 建左國 一個國際大城市
國際會容許解放軍摧毁佢？

見樓上有人話 台灣無獨立係因為中國
但其實我一直覺得 一直都當台灣係一個國家

係唯一生路
痴埋支那無好下場

永續基本法我覺得係一個on9概念。
你承認基本法即係承認香港係中國一部分。
而家基本法既解釋權係中央到，你根本一直都係比佢渣住春袋。
再者，共狗啲野唔係未中過招，一陣無啦啦話要立國安法，所有有害中共政權既人都要入去坐。個陣點算。
到個陣根本就冇本錢去同中共傾。
要一個地方獨立要好長既時間，香港假如獨立，唯一賣點係可以借香港咬住中國。
比美國或者英國設立軍事基地。
如果唔係，好難得到國際支持

你要諗下國際點解要承認，有咩好處

永續好似係第一步就修改基本法第五條 改左50年不變呢條 之後再改其他

又20年 點解你哋危機意識咁差 10年內未成事都收皮啦 仲20年 20年你未做野已經比人捉曬啦

成為美國一個州，或者成為中華民國一部分又點睇？

香港獨立一定要有外國勢力

靠自己人無可能，無時間

中共國一定唔肯
同時呢兩個國家都唔會願意為香港同中共打全面戰爭

粵獨比較可行

如果有一日中共分裂/中美真係開火 我地先有機會襯亂獨立
相反 keep住依家咁嘅國際形勢 應該都獨立唔到

但係如果平心而論 香港自己冇本錢獨立
就算可以自給自足都冇用
衰d講句大陸直頭唔駛碌豬 冧人堆玩堆屍都玩死你 人口差太遠太遠
同埋最緊要係我地冇軍隊 打起上黎完全冇勝算
但係如果玩到咁大 有幾多國家願意支持都係一個問題
始終話就話捍衛人權 實質上都係全部利字當頭

咁落去 香港終會成為歷史
而最大責任 其實係香港人自己

我地全部都睇到會有咁既將來
但因為覺得無可能 軍隊都無乜乜柒柒
好困難 而咩都唔做 袖手旁觀

係到講國際環境 中國到時既國力點點點
同叫香港人 聽天由命 有咩分別 ？！

係，不過同取得完全自治嘅難度，中國唔會咁輕易放棄利益

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.13 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號 - 15:30
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署人權民主法案 -

ys

係咪應該 由今日開始諗 點令香港有獨立本錢
首先 香港唔可以變窮 窮就無價值 無國際支援？
仲要比以前 更加富有 更有影響力？

諗近啲 要爭取撤底自治 又係咪唔夠勇武
唔勇武既 底線係咪定太高 ？
不合作運動目的就係造成不便 混亂 藉此威脅政權
但大家又要怕影響到市民
可唔可以 為爭取左自由 先再民主 唔好理啲愚民？

絕對係 但暫時just keep in mind 現時冇任何籌碼再繼續

最直接係美國制裁香港, 不過會連累晒全港7百萬人, 到時會出現難民潮, 搞唔過..依家嘅情況下民主人權法立案就變得極重要, 因為可以揸住港共要元條j, 唔聽話就剪咗佢(制裁指定嘅人)

人權法成立後, 2020雙普選就被迫要上馬, 反對者就剪jj

有雙普選後就可以搞永續基本法..成件事要一步一步黎..

btw, 唔好以為英國真係咁勇猛, 冇美國隊長撐腰佢粒聲都唔敢出..

係實際環境下10年內要香港獨立係冇咩可能。
一，香港人冇受過軍事訓練，對住警犬都唔夠抽
二，而家冇一個好好理由要外國出手幫你獨立，口水戰就會
三，比你而家開始train 一支軍隊出黎，都要一至兩年事間，問題係香港人口相對小，如果得陸軍，一野就比人打到仆街。
四，老實講，支持香港獨立既人相對較小，我呢段時間都借呢排既事去為大部分人種下港獨既種子，希望可以發芽成功
香港獨立既基礎係小得可憐。10年真係有啲難。
但兄弟爬山，我相信終有一日，香港一定可以獨立

香港既本錢係可以咬住美國。
好似日本咁，比個地方英/美國起軍事基地。

唔夠d狗打? 唔打姐...
香港唔需要自己軍隊, 因為我地一定要勾結外國勢力